有無人記得之前台灣個小妹妹畀人斬甩咗個頭？

之後有幾百個人眾集係法院門口，一見到個兇手就衝晒去打佢

我揾得返啦 係小燈泡

你暗示緊香港班人都可以睇下可唔可能咁做？

果條撚樣 好心班警察講好幾時會帶佢出黎
打柒佢啦屌

今次香港有冇人去打虐兒個三條友

一拳車落去，爽撚到

咁先夠阻嚇性

2單嘢性質都唔同

佢地而由監房車直接車入去，唔會經過公眾地方，所以佢地會好安全。
幫樓主戴返頭盔先，佢都係擔心兩個疑犯嘅安危啫

中肯d講, 一個就去搞人家庭, 一個就搞返自己

的確，對比人地台灣一鋪過斬個頭落黎

今次係長期被各種變態手法虐待致死

個兩條友唔應該淨係俾人打咁簡單

屌你老母

香港人係東亞病夫，諗下好了

口德+1000, exp+500

個兇手究竟想攞條女個頭做啲咩

有冇手足

WTF? 負皮左你個cm

巴打你口德分負左啦

屌啦而家香港咁撚多盲毛
陣間又有個陳展鵬無啦啦俾人打

今日fb先有條友求其貼個電話地址借力成班盲毛炒車

關我鳩事咩，香港人幾時忽然擔心其他人嘅不幸？廢老逼到一班年輕人跳樓自殺，又唔見有人理

香港人 得個講架渣，對仆街係街到行冇狗照，我唸都冇人敢去掂佢

仆街，一個痴線佬，呢三件係最親既人

其實監倉入面啲人應該都知呢單野?
入到去佢地應該都會好好比人招呼

好似有報紙睇

你老母 收皮啦

印象中通常台灣d 犯帶出嚟都有頭盔
今次冇

咁就一定會有成班人好好招呼佢地

其實係台灣保安鬆散啫
香港d法院有個專用位俾囚車上落，囚車入左去就落閘，一般人完全接近唔到
定係台灣警察專登帶呢d大仆街出黎遊街就唔知啦

抵撚死,根本法律治唔人渣
重犯有人權根本多撚如,對住人渣就要更人渣
打撚斷晒D手腳做人棍,重要比屎佢地食就岩

真係祝兩條仆街坐坐係無啦啦唔小心自己斷手腳
日日再比人掉上天花落地,得閒就成班人車輪挳打一拳

無奈咁講, 我覺得依單虐待案比台灣個個小妹妹死得更慘

香港人

所以呢？

成日都覺得果啲減絕人性既應該拎去做人體實驗
廢物利用架嘛

屌你老母有當個女係女？
反正連細佬仔都害就係仆街

香港帶佢出去都冇人咁打啦
香港人熱愛和平

台灣警察會同媒體講幾時帶佢出黎，法院咁大咁多門口實有後門啦
但佢地會同媒體講定邊個門口出 大概幾時出，咁係為左比市民一個交代
所以媒體一定會捕啱門口
民眾跟住啲媒體企就可以抽水

通常呢啲咁既事 例如隨機殺人
未必會請律師
因為請都無用
自辯會加分
最後一定係認罪 吹戈刻無行為能力 有精神問題

去法院唔帶律師就會遇到呢啲問題
出黎哥下實有民眾打鳩你 同埋警察係內應所以警察完全唔會理

利申：係台灣處理過類似事件

專登架，平時呢d重犯會戴頭盔，斬細路女頭果個連頭盔都無

會有人走出黎攔住大叫唔好打唔好打啊

監生打死一個無辜嘅細路女都可以原諒嘅話，咁我原諒你呀媽生咗你呢個弱撚智出嚟都唔過份呀
原你老母個閪呀

香港有lan線

警察唔理條仆街比人打呢下其實幾近人情

宜家發生的話，肯定有撚屌會話做乜個老豆老母唔保護個女

好多落後國家
直接拖出黎吊頸/開槍爆頭
或者比人丟石仔

香港應該完全冇機會俾”佢”接觸到人羣

香港人得把口講就好撚叻，叫佢出手就割禾青

台灣多生蕃

我知有好多人想打佢，
不過我唔支持私刑。

台灣人會支持動私刑，
一黎除左佢地部份係生番，
二黎台灣法律仲廢撚過香港

打死佢都便宜左佢啦
係入面慢慢玩

香港人唔係比較文明，只係偽善同欺善怕惡

淨係識叫人郁手, 自己就唔會郁手

睇呢度就知
無痛爭民主
無痛求獨立

男既打，咁女既點

香港人邊有膽咁打
聽日仲要返工,不了

我就唔信佢地入冊冇人搞佢地阿

你無野下嘛？

懦夫

台灣d呀叔全部服過兵役

軍人性質出身

同香港班鍵國點比較

屌你老母臭閪

你老母性需求好大？要佢個仔出嚟揾契家佬

如果可以 打人判監又點 呢三個人渣坐監有飯食有床訓便宜左佢地

屌你老母 你腦裝屎?
比人屌好過引?

然後政黨團體狗衝出黎強烈譴責暴力行為

香港呢方面就真係應該冇人夠膽好似台灣人咁玩

好多人希望有其他人可以幫手做勇士打柒個兩條友 但係自己唔夠膽做

以為好撚好笑?

有冇巴打一齊去保護疑犯？

刷經?

冇法治嘅野蠻人
係咁撚樣

講到入面個個正義之仕咁